# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

##Programmazione Concorrente e Distribuita
Questa repo contiene tutti gli esercizi assegnati e tutti gli snippets mostrati a lezione
